有乜事要離開香港，要去外國領袖事館拎下意見先

唔洗同任何人講